送頭前可唔可以停一停諗一諗？

而家每個禮拜六日遊行完都一定會變成勇武派上場,la 我唔反對勇武，不過問題係而家勇武返出得咁密究竟有乜嘢意義？
如果你想要武力取勝， 似乎唔可能，我哋人少裝備冇人哋咁好
如果你話針對警察濫捕報警黑合作咁 呢個方法亦似乎唔係好work
之前我一路都以為係用勇武突去引誘警察犯錯，但當出得太密嘅時候其實全世界會開始變得麻木，其實可唔可以有番個方向？ 有冇人可以點醒我？每個禮拜捉十零廿個除咗令同路人心痛之外我哋嘅兵力嘅都會隨之減少

P.S. 快閃set路障嗰啲我覺得ok, 起碼唔會受傷同埋應該唔會咁易畀人告暴動

push

有冇人可以同我討論下點醒我